最近一直搵唔到flirt女嘅時機

可能我flirt女嘅技巧生疏咗，
有無人可以同我練習下?

互含OK?

OK，69好唔好

我做男你做女?

但我攻你受，ok?

我m底

癡撚線！ Flirt都要講時機？無時無刻都可以flirt啦。睇你對對方有冇興趣既啫。

啱曬，我地可以一齊

驚坐監

一齊做咩先

冇撚野呀你？flirt人犯法架？香港邊條法例？

由你鐘意一齊做咩?

你啱

非刑事

試下去溝穴蛾

你學果個南亞仔講carrie lam i love you

真係受溝你就知驚

食野 影相 睇戲 去迪士尼

同D兄弟練習下先囉，呢啲嘢男仔先可以互相交流心得

除非你flirt上人哋屋企，又以為自己同佢好熟

咁啱嘅，我都係呀

無兄弟

上咗去佢屋企，但未上到床

正呀喂

睇 jfft 龍師傅